(學術討論) 有冇諗過將 詳細發夢內容討論 轉到去deep web某加密平台

有冇d 加密網站要有pw先入得？
而pw係要 某人同某人係現實朋友先得到 要認證 仲要不定期更換pw 用暗號確認對方安全先比新pw

你地知啦 依家個人私隱好重要 唔係個個都想發夢內容外洩出黎

求 IT電腦專家比專業意見

利申：唔識IT

萬一連登皮收左皮
大家都仲可以有個安全平台溝通下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大家仲要諗一個 原始又安全既溝通方法

如果中共突然戒嚴 切斷所有網絡 電源 通訊 唔好以為唔會發生
我地香港人咪玩完 解放軍捉走你 你只會被失蹤

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

用reddit

唔可以依賴連登 TG一定要準備PlanB計劃

Reddit=Tencent

大家唔好只靠電子通訊
要準備原始Plan B

中共切斷新疆皮山縣對外通訊 一網民發帖遭警告

【大紀元2017年02月17日訊】新疆和田地區皮山縣於2月14日發生襲擊殺人血案，造成8人死亡5人受傷。目前，當地大部分對外通訊被中斷，一名網民留言議論新疆民族政策相關容，十分鍾後便接到警告電話。

新疆一位居民當天告訴自由亞洲電台，當地的互聯網受到嚴控，16日，自由亞洲電台記者致電皮山縣醫院、超市、酒店、商鋪及派出所等十多處座機，除派出所電話能夠接通，其餘均顯示忙音。

該名居民說：「昨天一個人說，發了一個新聞，實際上就是說南疆出了事，說了少數民族的問題。他說完十幾分鐘以後，他所在社區的人就給他打電話，叫他立即刪掉（留言），警告他不要再發（議論），有可能會抓他。這是他自己在群裡面講的。也就是說，如果你要搶在政府之前發新聞，你就進去了（被抓）。在南疆，你發任何東西都是發不了的。現在的電話都是被監控的」。

新疆漢族居民張先生說，當前不僅是南疆，甚至整個新疆都處於嚴厲的管控之中。到處都是巡防的，聯防的，機動的，有警察，也有武警。

據報，2月14日19时20分许，在皮山县城一小区内，有3人持刀袭击民众，涉事3人被当场击毙。报导称，事件中造成10名民众受伤，其中5人因伤势过重抢救无效死亡，另外5人仍在救治。

得過１５％

會del post，呢排六四啲相都del咗好多次

有無啲咁既地方。同埋個加入條件都排除唔到有鬼。萬一frd搭frd原來係狗仔女咪仆街？！

唉
Mod 同admin都唔識分
仲有，r/pics del左佢已經即刻改番好upload過sticky埋

用番依家連登既申請方式咪得

deep web 容易比isp mon,用家記得要用VPN 保障自己安全 唔好用真IP上deepweb, 一check 邊個用過.onion domain isp 就知
門檻太高 非it 狗未必識用比較安全既方式玩deep web

佢如果禁運到時要用絲綢之路

留名學野

冇it撚答到?

推

班mon post 警察應該恥笑緊你

你話係silk road 到買野就話姐